[iq題] 奧巴馬出家

黑人憎？

秒

奧不在家

屌你老母

其實"乞"同"黑"發音唔同

再黎

畀夏樹三萬蚊

估食物

雞

錯

錯啊

三萬蚊=過夜=枯
=夏枯草

Btw 樓主出故未

唔岩

原post唔係我
你追都冇用呀